見到保方咸我心都醉晒，但意粉出局真係死不足惜

又唔係冇人，打成咁屌😒

食左早點未牙達

意大利同個台慶一撚樣

青黃不接

岩岩落街飲早茶咋

當當龍馬冇到？

出352好傻仔 害我輸左成皮

笑死

75:25 上場咁打就唔會出區啦

早d換法老就唔使咁啦，一出佢左路生晒，又有攻門

意粉思維太保守，接受唔到主攻

一早說過‎三中堅不能主攻 只會老鼠拉龜

三中堅都可以主攻 全部推前曬 好似琴日咁 壓到仆街